(重要) 千祈唔好買錯，有本撐警書叫 哭泣的城市

呢本書係大公文匯出版
唔好買錯

（可能有d人知
但都可能仲有好多人唔知
我見到有人講就post返出黎）

推

呢本垃圾出咗好耐都冇人買

勇武精華黎

見到大公文匯就知係咩野書

目的係永久放在香港大陸既公共圖書館、大中小學圖書館借閱

正解

推一推